私了撚同我全部入黎

私了我都贊成

但係大家要注意 我地私了對家

對家都好大可能用同樣方式對我地

我地判斷能力 應變能力一定要加強

我唔想因爲私了呢個方式令到我地自己人受到更多傷害！

應付唔到衝突場面 走！
有能力應付 自己汁生！

自己人 多啲溝通 多啲組織 分工合作 勇和合一

時時刻刻都要提醒自己 我地係打緊仗 每一刻都有被傷害既風險

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係 唔好激嬲共產黨

明明係對家先出黎斬人, 打人, 又無人維持治安先還手自衛. 比你講到調返轉咁.